== Параметры конфигурации базы данных DbConfig

[width="100%",cols="7%,89%,1%,1%,2%",options="header",]
|===
|Поле |Описание |Тип |O/M |Версия
|mwdMaxCount |Максимальное значение `Messages-Waiting-Data`.pass:q[<br>]По умолчанию: 10. |int |O |
|maxForward |Максимальное количество перенаправлений.pass:q[<br>]По умолчанию: 0. |int |O |
|defaultForwardingOptions |Индикатор переадресации по умолчанию.pass:q[<br>]По умолчанию: 0. |int |O |
|defaultForwardingType |Индикатор типа переадресации по умолчанию для замены неактивных перенаправлений.pass:q[<br>]`0` -- переадресация ввиду занятости абонента (CFB), переадресация ввиду отсутствия ответа (CFNRy);pass:q[<br>]`1` -- переадресация ввиду занятости абонента (CFB), переадресация ввиду отсутствия ответа (CFNRy), переадресация ввиду недоступности абонента (CFNRc);pass:q[<br>]`2` -- переадресация ввиду отсутствия ответа (CFNRy).pass:q[<br>]По умолчанию: 0. |int |O |
|defaultNoreplyConditionTime |Время ожидания ответа по умолчанию, в секундах.pass:q[<br>]По умолчанию: 0. |int |O |
|sqnStart |Исходное значение последовательности SQN.pass:q[<br>]Диапазон: 0-228. По умолчанию: 0. |int |O |
|sqnEnd |Конечное значение последовательности SQN.pass:q[<br>]Диапазон: 0-228. По умолчанию: 0 |int |O |
|sqnStep |Шаг значения последовательности SQN.pass:q[<br>]По умолчанию: 1. |int |O |
|startIndVlr |Исходное значение идентификатора узла VLR.pass:q[<br>]Диапазон: 0–31. По умолчанию: 0. |int |O |
|endIndVlr |Конечное значение идентификатора узла VLR.pass:q[<br>]Диапазон: 0–31. По умолчанию: 31. |int |O |
|startIndSgsn |Исходное значение идентификатора узла SGSN.pass:q[<br>]Диапазон: 0–31. По умолчанию: 0. |bool |O |
|endIndSgsn |Конечное значение идентификатора узла SGSN.pass:q[<br>]Диапазон: 0–31. По умолчанию: 31. |bool |O |
|startIndOther |Исходное значение идентификатора узла Other.pass:q[<br>]Диапазон: 0–31. По умолчанию: 0. |bool |O |
|endIndOther |Конечное значение идентификатора узла SGSN.pass:q[<br>]Диапазон: 0–31. По умолчанию: 31. |bool |O |
|roamingAgreement |Флаг поддержки функциональности соглашения о роуминге.pass:q[<br>]По умолчанию: 0. |bool |O |
|activeWhiteList |Флаг поддержки белых списков.pass:q[<br>]По умолчанию: 0. |bool |O |
|activeBlackList |Флаг поддержки черных списков.pass:q[<br>]По умолчанию: 0. |bool |O |
|niddValidityPeriod |Максимальный период для авторизации NIDD, в секундах.pass:q[<br>]Диапазон: 0-(231 - 1). По умолчанию: 86 400. |int |O |2.1.10.0
|supportOdb |Флаг поддержки запрета, установленного оператором связи.pass:q[<br>]По умолчанию: false. |bool |O |
|supportBs |Флаг поддержки служб передачи данных.pass:q[<br>]По умолчанию: false. |bool |O |
|supportTs |Флаг поддержки телеуслуг.pass:q[<br>]По умолчанию: false. |bool |O |
|supportSsCf |Флаг поддержки дополнительной услуги переадресации вызова.pass:q[<br>]По умолчанию: false. |bool |O |
|supportSsCb |Флаг поддержки дополнительной услуги обратного вызова.pass:q[<br>]По умолчанию: false. |bool |O |
|supportSs |Флаг поддержки дополнительных услуг SS.pass:q[<br>]По умолчанию: false. |bool |O |
|supportCug |Флаг поддержки групп CUG.pass:q[<br>]По умолчанию: false. |bool |O |
|supportZoneCode |Флаг поддержки кодов зон.pass:q[<br>]По умолчанию: false. |bool |O |
|supportEmlpp |Флаг поддержки улучшенной услуги многоуровневого приоритета и приоритетного прерывания обслуживания.pass:q[<br>]По умолчанию: false. |bool |O |
|supportVbs |Флаг поддержки услуги трансляции речевых сообщений.pass:q[<br>]По умолчанию: false. |bool |O |
|supportVgcs |Флаг поддержки речевого голосового вызова.pass:q[<br>]По умолчанию: false. |bool |O |
|supportLsa |Флаг поддержки услуги LSA.pass:q[<br>]По умолчанию: false. |bool |O |
|supportLcs |Флаг поддержки LCS.pass:q[<br>]По умолчанию: false. |bool |O |
|supportMsSs |Флаг поддержки дополнительных услуг SS служб передачи данных.pass:q[<br>]По умолчанию: false. |bool |O |
|supportPdp |Флаг поддержки передачи PDP.pass:q[<br>]По умолчанию: false. |bool |O |
|===

=== Пример

[source,json]
----
{
  "activeWhiteList": 1,
  "defaultForwardingOptions": 1,
  "defaultForwardingType": 1,
  "maxForward": 1,
  "mwdMaxCount": 1,
  "sqnEnd": 1000,
  "sqnStart": 1,
  "sqnStep": 1
}
----
